好辛苦好矛盾 真係好想陷頭埋牆一了百了

想道歉先 對唔住咁多位手足 我85之後除咗民陣個遊行之後 全部都冇去 包括琴日同今日 我係勇武其中一員 雖然唔係話好勇係前排擋狗 但都會係3線遠攻同消防 扎下馬咁 所以冇出黎係屋企睇住直播嘅心情真係好辛苦 好想出黎但唔得

入正題 我冇出黎嘅原因 同好多人一樣 就係父母阻止 尤其是呀媽 自問都想孝順呀媽 而呀媽又好錫我關心我 但佢係so call 嘅中立派 兩邊都講大家嘅不是 亦都係所謂 人地幫手抗爭就得 最緊要自己屋企人冇事個種 之後坐享其成

係之前嘅6，7月 我都有出 佢係勁擔心我 唔想我出事比人拉 所以佢個幾個月精神都好繃緊 到咗85朝早 佢終於爆 係咁喊曬口 所以出埋85之後就冇出 可以話係比佢情感勒索咗 因為我都最想孝順佢 到咗上星期民陣 連咁和理非嘅佢都黑曬口面 知佢唔想比我出咁樣

我真係好心煩好矛盾 點解想為將來抗爭 都要比家人百搬阻撓 我而家無時無刻睇live 食飯用手機睇 係房入面又用電腦 用後無聲控訴比父母睇 想佢地明我真係有幾想出去 幾關心今次抗爭 自問讀雙史出身 就知勇武抗爭係現時嘅香港係必需嘅 我而家只係敢出吹曬大雞嘅活動 eg 831 92 而小嘅真係冇出 好辛苦 他朝一日我地成功贏咗 我都唔敢係煲底見大家 因為我覺得我好似冇出過力咁
篇文組織1999 唔好見怪

我都好無力...一齊取下暖
我衰過你 我唔係勇武 我都唔知做咗啲野究竟有無用

我老母藍絲 佢知我上前線都會關心下我
你要俾佢相信你會無事 你識走佬
面對兩老對你既擔憂 你更要顯得你能獨立

定試下同佢講唔會行前線 會搵朋友一齊行 做下和理非 等佢冇咁緊張？

上個禮拜咪和理非 都屌呀